坑口明德要人！

捉左兩個手足

知唔知發生咩事？點解個男仔會無啦啦俾狗拉

唔知 突然沖

文宣？